他們是邪惡本質的典型代表，因此需要被鄙視。 向我的美國英雄致敬布羅迪·萊韋斯克，2020年9月17日，華盛頓刀鋒 
 這裡實行宵禁，禁止穿不同顏色的衣服，隨地亂扔垃圾或在公共場所大聲喧譁可能會被判藐視法庭罪。 當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了傑米·威爾遜，2020年9月15日，聖地亞哥之聲 
 今年3月，他的律師辯稱，MTS應因未能遵守傳票而被判藐視法庭，而市檢察官辦公室應因未能提供協助而受到制裁。 晨報:3個隨身攝像機，無鏡頭聖地亞哥之聲| 2020年7月22日聖地亞哥之聲| 
 你會覺得鄙視那些你不認識的人會更好。 Covid-19對城市(和婚姻)意味著什麼? (第410集)Stephen J. Dubner | 2020年3月26日|魔鬼經濟學 
 因為輕蔑是我不想在這段關係中出現的。 Covid-19對城市(和婚姻)意味著什麼? (第410集)Stephen J. Dubner | 2020年3月26日|魔鬼經濟學 
 “國際上有很多人對她的行為感到恐懼和蔑視，但在國內卻很少，”他說。 塞西正在迫害、起訴並公開羞辱埃及的同性戀者|貝爾特魯| 2014年12月30日|每日野獸 
 阿拉斯泰爾·西姆的下巴像融化的蠟燭蠟，他的咆哮像被逼入絕境的貓，眼神冷漠，充滿蔑視。 狄更斯和斯克羅吉如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸 
 他們的聲明表明，他們蔑視這些承諾。 Facebook王子清洗《新共和》:一本百年雜誌的內部破壞|Lloyd Grove | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 瓦萊麗稱，身為社會主義者的奧朗德蔑視窮人，稱他們為“沒有牙齒的人”。 地獄沒有像瓦萊麗·特里耶韋萊那樣的憤怒，法國總統的前任|Lizzie Crocker | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 總統和他的政黨在白人工薪階層選民面前表現得太明顯了。 隨著移民法案的出臺，奧巴馬和福利黨再次罷工 
 只有這樣，我們才與他為友，使我們免受惡人的嫉妒和蔑視。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 她的眼睛閃耀著勝利的光芒，但她的嘴唇彎曲著，蔑視她顫抖的父親的態度。 紅年|路易斯·特雷西 
 如果他砍傷了她，他就不會像生硬地舉起帽子那樣蔑視她了。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 在說最後兩個字的時候，他發出一種難以形容的、半笑半笑的輕蔑的聲音。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 在大眾的吹捧下，他被捧上了天，但從那以後，他就因為歷史上的蔑視而陷入了默默無聞的境地。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種